其實反警黑點解要理佢張反對通知書？

黑警身有屎緊係反對架啦